hku hall 集中討論

等緊二村result,好撚驚

幾點出result

琴晚hysan in 完一陣已經出offer俾我
點解二村咁耐

沙宣道阿豬阿狗都收架啦

有offer咁你仲等咩
可以hold兩個offer咩

reject咗啦沙宣真點不了

沙宣不了咁你開頭又報？
second choice二村唔係m hall嘅話難啲喎

second 沙宣，陪fd報咋佢話冇人陪好驚，我都冇諗過會收

二村幾時放result?

等緊龍華result
雖然都係冇乜機會

我都係

通常second choice in你姐係first choice unsuccessful
同埋成功既話會早一日打比你

唔會係因為hysan in我嗰時二村都未in我

聽hku FD 講話hysan 相比之前少左人 入住

hysan肯報就會收架喇
而家真正有競爭嘅係二村

究竟住唔住hall好

有offer之後點accept

我都accept唔到 ，佢話offer reply period over shun hing college successful 左

refresh 下啦，而家填到了

有2材offer

村

等緊2村interview

住邊間

WAITLIST係咪即係等LATECOME

擺second choice嗰個hall係咪唔會出result/offer

唔會嫁 你放左邊間?

Scs

究竟有無人報龍華會成功

好想屌啲臭雞

唔係樓主，不過我都係second choice冇出result(result冇我number)
係咪冇去interview就係當你冇申請咁?
利申 2nd choice m hall

我都係 2nd choice m hall 兼有去interview

而家出左個D只會係1ST CHOICE報既人 要睇下mhall會唔會想再收人同整interview

抽下水就夠

latecome mhall點睇

如果first choice reject咗，但second choice叫你去in既話，係咪當latecome？

仲有first choice waitlist啲人呢

latecome係指無去hall o既人

究竟有冇人試過appeal

二村

Readmission已收

Portal俾左個係咪唔會比第二個？

記得係唔會

被龍華reject了

住上水都被龍華reject

Appeal 咗會再in多次？

龍華Unsuccessful

不要悲

Latecome係點報
利申遠到pk

可以依家send email去個d 少人報既hall 睇下有無機會唔洗latecome

等開學latecome

唉 報咗2年都入唔到
得返2年機會

龍華邊個block係唔駛interview?

我係fm 報hall unsuccessful, 點知自己係唔係wait list? 係咪應該appeal?

睇cedars個 hall admissions

其實有冇人試過appeal成功 ？

龍華係hall咩

鯨魚唔係魚
OU唔係U
龍華唔係hall

我都想知

有

咩hall

星星

Hall admission committee 留名

宜家仲係waiting list 咁即係點

如果因為遠而報hall 你好快就會後悔